民意真係咁重要?

到左而家呢步, 只要前線繼續行動, 一定會逼到英美出手, 港府跪低.

"但係癱瘓社會 會產生民怨 失去民意支持喎!"

The mass is irrelevant in a revolution, but relevant in election. If you care for the mass in a revolution, it means you are fighting for something else, something off the track.

社會改革, 係唔需要大眾認同. 佢地加入/退出都唔可以阻到我地.

咩人最關心所謂民意, 專叫前線冷靜唔好衝呢? 就係個啲為求選票既人.

香港加油 前線手足我撐你!

都係嗰句
除非你已經諗住用武力推反政權
如果唔係你都係要夠政府回應同改革
咁樣就一定要有民意支持（二百萬和理非）
唔係既話政府睬你都傻

政府最驚既係有大量和理非支持勇武

無民意邊有街坊落黎幫手，當六七咪無民意，啲人捐錢比差佬添，過分追求民意係on9，但唔等於民意係唔重要，膠都費事比

社會改革, 係唔需要大眾認同

你都on9
無大眾認同你點改革呀